有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (324)

唔小心三百二十四咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

蕃薯可能都係高 我唔記得

太耐冇開post 搵咗陣先執齊啲手手腳腳

腥左啦

我都係

有咩要搵

食完最多眼訓 沒甚麼大不了

我愛你

Hello

哦

關你咩事

手手腳腳

我知

咁得閒捧小弟場啊

但繼續唔受cow

....不再老死了

有啲感情唔維繫就會無左

早

第三隻腳有無執錯人地既/執漏

有啲感情想維繫都冇了

咁我唔會搵到了

見你開po即刻狗衝入嚟留名

唔識用連登了

瞓沒

未

咁何足掛齒既野

欲拒還迎咪我呢啲

做咩唔瞓！

On9

認真 開post關你咩事先

你只有拒 冇迎過

錢只係手段

在想你

我最多毒撚格唔敢迎啫 邊有拒過

你係我frd 咪關我事囉

直奔死亡

啫係追蹤咗我咁解

用毒撚格做藉口

關我咩事

快

公然fd zone

感動死了

追蹤曬你地全部人鳥

不要死 感動一下夠啦

但你當我唔係frd

一下又太少 兩下啦就

接受

我懶得迎啫 邊有拒過
驚真話hurt到你

唔止fd咁簡單

好公廁

又咁諗我

兜唔到了

多謝你

咩啊 狗係人類最好朋友啊嘛

寧願被拒

段關係昇華咗

認真諗下 係咪有少少公廁feel

唔洗客氣

完全沒有

咁愛你點會拒你啊

咁咪冇囉 就係咁簡單

都係客氣啲好嘅

幾點睇入住請敲門好

但懶得迎

機器先係

Now tgt

要咁見外咩

女人貪錢同男人好色
係咪定律黎嘅呢

一齊

我係機器隻狗啫

又話1點訓

唔係

咁如果女人好色呢

你望下你隻手先啦 咸濕仔

俾啲時間我改

當我狗都唔係

男人念$

介紹俾我

垃圾黎

都係定律來

No stalk me

願意

我照顧你

慣咗對邊個都咁客氣

比我先

突然想喊

諗起都正

Why

cxt girl

做乜咁話自己

Sor

喺我心中 你永遠是狗啦

想睇

又幾正

依排咁感性 嚟m牙

乖

不知

咁事實黎

你真好 得你肯等

想下好

唔做好人

準備好紙巾沒

好人卡

不嬲都是架啦

但我愛喎

想姐

喊未 好想睇

係咪被拒啦我

Of coz

算係表白嗎

喊完會爽啲 好似係

比個駁頭你

加分

Molamola

多謝大人

佢身邊大把啦

盡咗 0.1分

駁腳O K？

咪係

不啦不啦

要黎做咩

唉 我收收皮先

就唔好屈

唔開心記得講出嚟

挽留

想你加佢分

冇

咁我收收皮

成功

排下隊先啦

開心仔

乖 你應得

時間過得好慢

借比你喊
但原來你好多駁頭等緊你

聽日有咩做

多謝老細

攤

Off?

有

Welcome

放六日

屈到咁係咪姐係要我摺埋

唔約人出街行下？

對唔住 我錯了

廢青留喺屋企好啲 出街太危險

呼吸下新鮮空氣都好

就唔好聽佢屈
不過都唔洗了

。。。

我係咪信錯人

是

沒人係信得過

太遲發現

我！！

我新嚟

Ok信了

唉 點解

不了

點解受傷的總是我

邊個傷害你

唔敢信你了

好吧 不強求

我囉

咁就好了

Real

不要信

可以信我

好

信緊

Ok

因乜究解個po靜咗咁多

潛

冇左你

咪玩

去邊

都係佢

因為我係度

唔敢

別

仲有聯絡？

去我度

自私

但你做緊

對唔字

我乞人憎

睇完返來

Hi

我岩先睇尋日果集咋

hi

我剩係睇mcm

典會牙

Mcm真係好睇啲。但林婷去啲地方好似恐怖啲

少

因為你係好人 佢係衰人

追

殺

笑

愛你

笑咩啊 毒撚自我安慰下都唔俾

下個殺我

笑你話佢衰

用手用腳出手出力

唔識炒散買機票探佢

佢fd zone左人地...

個個小咩子...

路就比左你 做唔做到自己揀

橙

佢不嬲有幾個fdzone 將軍
明明個個小咩子擺明有野..係佢自己死都話係朋友
之後咪咁

咁就一生人了....橙

廢 無心做不如唔好做
有心做既 去拆櫃拆個星期都夠機票錢

呢個真 但佢點做到

有心就有力

佢真係衰

早s

午S

唉 推一推佢

今日好飽

你就好

咁快324

你唔敢食? 怕肥

夜晚推多d...

咩事?

留名

佢有臭狐?

冇上水一排 大家好快手

咁樣你真係好耐無上水

如果計翻都1個星期多5日

你而加有女神電話未

其實我有 但係唔係正常途徑有 所以同無係無分別

我知你有呀 但係你未面對面拎過

未熟到咁
佢一個禮拜返得一兩日 有啲難發展落去

食左包

好難keep

我有時吔方包就一餐

唔夠愛

有個女同事唔知係咪估到我對女神有意思
係咁叫女神俾電話 不過女神始終無俾

我好似咩都唔夠

一諗起呢啲真係不是滋味

可能佢真係要上堂

希望唔會係陪男友所以唔返

真心每一日都好自虐

我都好辛苦 兩頭唔到岸

巴打共勉之

其實條麵包都20蚊 仲未計 沙律醬同雞蛋 隨時 貴過食飯

再係咁樣 我都係自己一個搬出去 摺算

雖然我唔知咩事 但係巴打你真係要諗清楚呀

我好想訓足一日

這就是當局者迷

let's do it

不了 要翻工

遲啲搬屋 全家我最早買好傢俬 我間房有床 有書枱 櫈 雪櫃

如果我放假我一定唔會離開呢到

我又窮又懒

一個人住....乜都係要自己....出錢出力

錢我都冇咁驚 力我就。。。

Whyyyy

世界太累太複雜 係張床就好

而加一個星期踩足六日 淨翻個一日全日都係屋企耍廢 電話都唔聽

五天工作最好， 奈何無得選擇

Agree 有2日耍廢 人生就好唔同

係d人諗得複雜，有d事有d巧合同時發生，都可以聯想

放假啱啱瞓醒?
我好飽...我今晚唔駛食

我有無得分

55

這就是嘉明的味道

好開心 氹左老母買個袋俾我做gym

失戀真係好痛

冇得失仲痛

時間

你過得好嘛

金金

好好

呀b

恭喜哂

終於見到你啦 開心

恭喜？

未失過戀

多謝你冇忘記我

呀b 你係咪翻澳洲

我長stay香港的 你係咪要去澳洲啦？

唔係喎 我會係香港轉校

羨慕

無感情點會失戀

女人只係我既肉便器

比錢就屌得

Yeah

咁可以同你約定啦 -3-

師兄 有獨特見解

約乜都得

十個女人 十個都係雞 差在公家定私家雞

我窮 叫親都係公家雞

約炮ok?

想同你拖手瘋狂行商場

得失球

你唔好咁執著啦

可以

仲以為你消失左

失過禁未？

唔好牙b

定律黎 無執著 如果我有錢 包個靚女做私家雞仲得

sosad

聽日 九龍塘ok?

一齊call g ok?

so poor

冇話約佢

最鐘意同羊b行又一城

好遠

u幾時資助下me

我想包月 唔想玩一次性

成日會諗同女朋友行log On一定好幸福

行山得唔得

果隻鳩羊住樂富

行ikea幸福啲

順便接我放學

成日食唔同女仲幸福

講緊我嗎

一個垃圾
工未搵到
車牌又唔考到
單身24年

係呀 講緊係我呀

可以 我之前跟班中同去行山

多選擇

行 去九龍灣個個

同佢約完炮再接你放學

車牌我都未報

屌下星期報先 諗緊棍定自動波

唔係 直接接我 我點會俾其他人要你

ok 行完去海濱野戰 陳嘉欣

最近買左陣新眼鏡 好有書生味

ok 我食完比番你 不要了

棍肥左幾次 唔配做連登仔

係咪梅窩個個

肥都好正常既 當年考貨van都考左兩次

我報自動波 9a10a仲貴過棍 但易pass

Bu嗎

你都係食其他啦 唔好搞佢

梅窩果個賓妹

ok 果度有間時鐘酒店

對對 我會係個邊讀傳理

食左再食其他啦

Pra

係好多間

兩間姐 有好多咩

你係咪住lok fu先 係就日日拍拖

唔同區 都日日拍

去新城市廣場拍拖

你話去邊咪去邊

帝都酒店？

你起身接左我先 同你拖住手仔 係學校行到落九龍塘 食下野 慢慢行街

你對區區嘅酒店都好熟

你點話點好

幾時去！快！

上次先有連登仔扮女 約兩條仔同時上帝都開房

點解你星期日要上堂

你係咪其中一個

其實我唔上堂 只不過係貪佢環境好 翻去坐下溫習

其實冇堂至係

好好學

人蠢唯有多讀書

練幾法文cow下你先

幾句

Bu commu都蠢

而加收好低

有冇諗過你練完我都唔識聽

咁我用行動代替說話 一見到就攬

可能冇人信 不過我中三開始每日溫2個鐘書 雖然可能會抖一日兩日

攬攬錫錫留返屋企先 唔鐘意喺街做呢咁嘅野

咁呀你幫我執下筆袋 整理下筆記 錯一個重點就罰你鍚一啖

樂安而家冇野行

冇關係

多人到hi hi

個自助餐好似好正

個人生存得耐就會咁

都要讀得到先得

最緊要屋企唔使錢 又冇人阻住曬

快啲留低你個聯絡方式

你都想同朕去？

扮女呃毒撚 我無啦啦比人放左上黎

消失了

基路難行 而且冇位泊車 不了

泊街

我份人奉公守法的

出現返

點至Contact到你呢

好怕會累人累物

I love it I hate it and i cant take it

點解咁講

因為佢真係驚

點解我唔熟

篤篤

俾好大壓力身邊人

點累? 打個譬喻...無可能取悦和討好每個人

有情緒病 都幾嚴重 成日發癲 好內疚

其實我想知，病發時會點? 日日都會? 完全失控？

証明你未夠老

其實係睇你咩病同嚴重程度 好難一概而論 我就最近差咗 日日都情緒失控

又可以食多餐 不過夜晚所以要 +三文魚

係大鄉里，鄉下仔

me too

其實有無突然好驚或者好焦急，係毫無原因之下?

今晚唔食....得

扮得唔似囉

會 成日都會 完全無預兆或者原因 心理生理都好辛苦

希望你親人體諒你了解你，......我唔識, 試吓專注一樣興趣，自己開心又輕輕鬆鬆

無 無人明 就算想幫都幫唔到 每日都好辛苦

唔洗扮 我係

可愛 掛住大家

係無人明，因為佢地無依個問題感受唔到，如有關心你既親人，試吓話俾佢哋知, 解釋俾佢地知有幾嚴重 ......一齊去解決

當你長期係咁 就真係會灰心 無哂希望

不過都好多謝你阿巴打

用新ac上來得唔得?

未開到

一個人 撐唔到㗎 要搵朋友親人幫手

等你上黎吹水

無 試過 但悲慘收場

我都掛住佢

食緊自助餐

問佢有冇諗過咩叫認真愛人
人可以改 但你要肯定佢有改

隨心 相處得舒服最重要

你又食好西

路係自己㨂

佢之前有第二個先放棄你
咁即係有第三者啦
我會相信 一次不忠 百次不容

係

羨慕
幫我同可愛講 我好掛住佢

佢有睇心事po

我都認為一次不忠 百次不容
但亦相信知錯就能改
我都分唔清究竟佢係邊種人

不忠之人

今日教下點為之道歉
1. 講對唔住
2. 講到自己錯啲咩
3. 講到會點改
4. 真係有去改

可愛
你快啲整新ac la

就係肯定唔到，唔夠膽搏
但又覺得如果佢真係會改而我拒絕左，就未免太可惜

洗版? 推得嗰幾個po， 點解要ban? 咁嗰啲小學雞 為咗個漫畫角色 喺度鬧 天馬行空 九唔搭八 鬧咗幾日。有d又一開口句句就*人老母既。 咁又點?

救自己何來可惜

咁如果你仲鐘意佢
你會選擇相信佢會改

多謝巴打，真係學到野
相信佢講唔到依四點既話，都唔係真心悔改，我可以決絕byebye

是常識吧

......都係睇你自己點諗

都岩
仔死仔還在，我亦相信有大把好過佢既人
而且救自己就不係可惜，更何況佢有前科

找到自己的答案就好了

悶as fuck

食飯

好靜呀

春

有無傾訴對象 唔好自己屈埋係心

夏

What

同意

呢到大把精神病人

原來我有紅豆譜

秋

冬

完啦 我唔再彈紅豆了

有新歡

戴面具? 想做別人心目中既自己啫，都係其中一個你吖，係你想㗎嘛.....可能

抖抖先

彈比我聽

......總有一日，你不會再害怕，當你覺得錯過咗既時候....大概

個人內向細膽 返暑期工遇到個理想型 但一齊相處成日諗唔到講咩好 大家都顯得好唔自在 點算好

有時狗仲好過人

傾左返工野

捉緊生命濃度 坦白流露

春夏

你控制唔到

Bam得

想請教下
想月尾約女睇戲 但呢幾日問會唔會太早？

會

最好上個星期約 下個星期睇咁樣？

你太隆重其事 對方會越覺得奇怪

我最近都約咗個女仔，都係早幾日問佢

想早d睇下受唔受 唔受既話想早d move on

咁早會嚇親人

驚佢有時諗得耐咗可能有唔想睇

咁我月中先約 thx 各位

諗住睇咩戲

未訓

未 你做乜又唔瞓

睇緊英國報紙

so？

訓醒一陣

聽到你講你睇中咗其他人 個心好似比刀割咗一下咁

三點

都係繼續潛仙

乜咁岩呀

有緣咪依種

Thx thank you

是咪跟蹤我

Oh thank you thx

做咩表白呀

Stalk 9你係基本啦

可能有表白都係同樣結局呢

巴打諗住點搞

好在仲有粉

有無幻想過同我一齊去廁所

咁你打算保持而家咁繼續做好朋友唔攻唔守?

Thx. Thank you

咁又冇 最多諗住你嚟瞓

咁屋企廚房幾大

唔怪得我成日都咁攰。原來不停係你個腦到出現

扮咩 我個腦有俾你當櫈坐

念力唔係話有得坐就唔攰個喎

諗野嗰個係我你攰咩

其實真係易到仆街 話冇純友誼嗰啲係點同異性相處

咁有冇仔溝你

我現身都要能量

問你有冇

無呀。無人溝我

摸咁中二病啦

冇人問你

bi就不了

啫係曖昧過想做好朋友？

本身呢個諗法就傻豬啦 曖昧完一係一齊一係就慢慢淡出 邊有朋友好做

佢feel唔到咪得

有道理

壓力大？

傻豬豬

平時唔覺
可能多野擔心
唔比時間自己抖

拍左拖將近一年 最近見左對方父母 知道佢地唔單止唔鐘意我咁簡單 直情係唔滿意咁 由微言變到講埋出面 我都聽到曬咁
即係我都有阿媽生 我聽到都會覺得唔開心 呢種情況係咪及早斷纜好 ？
Ps 兩個都好後生 20出頭

擔心乜野為主

唔鐘意你乜

攪大佢個女個肚

人之初 性本sad

屋企隻貓同隻狗（唔係擔心，只係照顧困身，但我唔係覺得唔開心）
同男友性生活問題

禮金都唔駛比

養得就預左啦
性方面要留返啲高手答你

由出身到外表 內至外都唔滿意 見過既次數唔多 但佢地已經判左我死罪

問題係 我就係個女

0400

其實喜歡一個人 不開心也合理

敵人

Re 個案分析
我都有諗過將下兩種可能性
-> 唔理佢老兩意見：再一齊落去佢地都唔會俾好臉色我睇->我同佢都唔好受=所有人都唔開心

-> 遵從佢老兩意見：我知情識趣地斬纜->我唔開心 佢唔開心一陣（以佢既性格 無左就實會搵過第個） 佢兩老好開心

Re 建議方案
其實我都唔想會夾係中間做磨心 咁佢都唔會好做
但難搞係我同佢都無咩拗撬 相處得都好好 無咩籍口分到手 而我又唔想佢會怪罪到落會兩老度（可能我諗多左）
所以打算慢慢唔見 然後疏遠佢 用淡左做理由
咁就無第三方會牽涉其中 咁會否好啲

原來可有可無?

會唔會只係想依賴 係仰慕?

又想瞓

瞓喇，我想瞓都瞓唔著

bear兒 咁早...早s

laja兄 早

今日好好天吖 , 我好想......繼續留響屋企 ，摺吓算 ，曬夠喇受夠喇

冇錯啦 喺屋企嘆冷氣好過

早晨

你咁早起身㗎

也許我根本喜歡被你浪費

嗨

喜歡 但不喜歡被浪費

手巴

幾時改返名

我老母見到我表哥做左飛機師 不停叫我去做

柒頭黎

做打飛機師

幫人打

其實我根本就唔知自己想做咩

手天使

幫自己打都懶 仲要幫人

創業

做緊咩

好悶啊

冇食早餐

返緊工

又睇租盤

都係ssp?

唔係第一日既事

Maybe禮拜三

返工

成件tee濕哂

搞咩

Let’s get wet

行路流汗💦
星期日無shuttle bus

一定好熱

要小心地滑

@窮j
最尾jupas點排？

唔該你唔知頭唔知路就咪亂俾建議啦 而家佢地定拍拖定你拍拖 寧教人打仔 莫教人分妻聽過未？
佢本身已經悲觀啲 我唔想佢諗埋一邊都同佢解釋過 你就喺度教佢分手 收皮啦你

由頭到尾係你諗到條仔咁廢柴先會覺得佢會俾老豆老母食住 事實根本唔係咁

好肚餓。。

未呀 等今晚食

你好sweet 小妹十分感動

巧耐無見

我竟然出咗去曬太陽

出張商業登記都唔得啦

就咁企喺度都濕曬

點解要咁呢 唉

已經唔係大汗既人
係真係好囇

屯門

屯兵之處

好過留喺屋企 吽得耐會發霉

曬到我啲老人斑出曬

...我吽到出菇菇....

有冇摘嚟食

有乜問題？ 杯渡禪師都喺度紮營

唔食得 ...毒L有毒

負負得正 以毒攻毒

只會毒上加毒，應該會死快d

落車行幾步就到，唔會曬好耐

係 所以返咗屋企

No

冇錢真係萬萬不能

作為一個老母 係出於咩心態先會開口埋口都同個仔女講錢

邊方面呢? 九歲就已經咁現實

雖然講完我都未使真正要為錢銀而煩惱 但真係覺得好得人驚

好悶

其實我都agger寧教人打仔莫教人分妻

在家千日好 要好似我依d大陸既民工咁，先感受深刻d

唔識講野啫

打J

我搬了

睇岩啦？

每個人都有自己立場 自由發言幾好吖

簽左臨時租約

岩啊
家家有本難念的經

你自由喇

咁就好啦

冇j

幫我打

可以開party未

多啲返屋企黐餐 攬攬家人

來來來

未 佢上一手租客今日先搬 頭先上去睇都仲有人

找個寄託在寂寞時沉迷由自己解決痛症和難題

Weekend返

Chill

趕佢走

收$100 一次

傷心了

上一手租客 仔定女

兩對人

咁你自己打啦

咁你幾時可以入去住

下星期好似係

朋友價 比個7折你

咁開心

互相幫忙得唔得

吖...慢慢地...，無野係過唔到

你幫到我啲咩先

搓

舒唔舒服先

好舒服

隔排上水，你地變到咁既又搓又啜又咬咁

你都可以加入佢地

我鐘意搣多d，搣緊隻雞做手撕雞

john

識煮野食

咁你要覆佢地 唔係覆我

Home made wasabi手撕雞

可摸耳煮俾禾舌

shy shy

你想識既第一日就見家長咪上黎食囉

Shy就加入唔到了

不嬲都有警告隨時變成人台

食我

禾鐘意，重甜pls

是咪flirt緊？

世伯伯母鐘意咩野 我帶啲上去

Flirt 你可以嗎

好似係

帶d普通鮑參翅肚x100就ok

好 就咁話

我媽今晚整手撕雞

我ok

麻油芝麻

麻辣

花椒

CLS，依家d女女咁進取架咩
一隻手撕雞就搞得掂

唔係啦
但如果整雞煲會落花椒

Btw，有無人對茶漬飯有興趣

花椒八角

中意湯飯多啲

呢個世界痴撚線

日本有隻好似叫永谷園ok

其實依家日本主流既茶漬飯，都係高湯黎
鏗魚黎

唔係啦，homemade

會啊
用花椒開左鑊先

咁叻

不過湯餓 我中意意大利飯
高湯加芝士

因為可以冷湯泡
正

我鐘意靚湯多d

上次用左雞湯

我由簡單食譜整起啦

見到d post...

意大利飯好簡單的
鑊 米 煮 最後加芝士

意大利飯好似好難整

咩po

愛在未來才是愛

唔難的

你沒未來亦沒愛

算啦 講手撕雞輕鬆d

鬼才

我反而黎應該係
卡邦尼
茶漬飯

去左ac唔駛咁sad既

好mean

俾你地講到好肚餓

你有咩唔識整

仲有蛋沙津三文治

真 灌湯餃

需要愛嗎

需要

你叫我點駁

但我愛

應該都識

咁無計啦，餃子快上cow佢

HK is dead

佢應該大把女

點解咁諗

因為你好有學識

有學識=有女

有學識=吸引

八兩金有學識吸引嗎？

你係咪暗示緊d咩

自己製造

問題黎咋

攞去 俾哂你

有問號就叫問題嗎

喊咗好耐好耐 全日都冇食野

試下繼續

講

我唔知點解 可以廢成咁 有冇辦法令我消失

咁唔廢

屌 我唔撚係經紀呀 問我咁詳細做咩鳩
又要話咩學下獨立 屌 on9

學校係咁教

學咩獨立呀

我撚知 on99

yes on9

走吧

有誰要走

我知你有我連登 account
其實我一路都唔捨得 block 你 畀機會你搵返我
但今日証實咗你真係偷食大陸妹 到呢一刻仲以為我估估下 唔肯認
所以我求下你唔好再hurt我

求屌醒

去哪？

咁你搬到屋未

即係點 又想佢繼續呃你 但又要我屌醒你？

已經返唔到轉頭
唔想再心軟再有聯絡喇

下星期掛

搵人重複我個道歉既定義

老母

去沒你既地方

裝睡的人屌不醒

屌過?

你當我usb咩

此屌不同彼屌

點解要咁做

幾多尺

試解釋不同之處

因為你

幾多尺都沒用 自己一個住

又關我事？

一個人住一百尺

有情緒嘅時候 出去走走吧

關有人事

沒腳

你夠唔夠

自己一個更開心

有口難言?

那就讓你自己一個

有心都難言

開心應該係

誰

夠啦一個人

3百磅夠?

放到一張雙人床就夠

早排比人排擠 做啱又鬧 做錯又鬧 又畀人惡意中傷

錯? d人永遠覺得係人哋錯， 自己呢?

唔覺得自己有錯唔會承認自己錯， 將啲責任推曬落人哋度，自己冇責任嘅， 你局外人嚟嘅? 當你自己係官呀

就算係錯又點， 承認自己做錯講錯 有乜問題?

總比你死雞撐飯蓋, 又無承擔..... 好睇得多

仲有啲隨風擺柳 惡意中傷別人嘅小人

對我黎講有用， 因為人哋講乜做乜 都唔會啱聽， 比自己靜下囉

我係過客

係㗎，自己覺得....有d對錯無絕對... 自己立場 覺得啱 過到自己 就可以

最怕突然打雷

屌 催咩撚家用
有幾難知我無時間 唔撚係錢既問題

佢地點同你講

囉嗦咁 明明一句就解決既野 幻想放大黎深入講
佢成日都係咁 所有一句講到既野講十句 仲要係人攰個時講

屌 都話唔撚係有冇錢既問題
唔係唔撚知網上銀行好撚安全 我轉賬唔到
我要加個戶口number落去要親撚自去分行搞
而家係時間問題呀屌
我會攰架屌
我有自己時間架屌

㩒錢要兜撚去㩒架屌
屋企有事我不撚嬲都飛出去理架啦
而家又唔撚係等我筆家用開飯
咁我既情緒邊撚個理呀

sor

自我都可自欺

天生鬥士難自棄

會特別燥
同埋又冇話唔比
未得閒比家用ja

我真係on9 一個平時唔發嬲嘅人可以畀我激嬲

都唔係因為你

手巴搞咩禾係其他po都見到你

例如呢？

佢可能二月廿九出世

點解我覺得連登仔似有精神病多過自己